[緊急] 理大手足 要電話Wifi 同Bluetooth 熄埋至唔會比人Track 到

依家公用Wifi 比人套緊access log, 記得記得Wifi 同Bluetooth 都要熄左佢

緊記MAC Address 可以扮，同你部機一樣都可能未必係你

快d 推比手足睇

IT 仔冇野叻，淨係識IT

Pish

GOV wifi, Poly, PCCW, 全部高危

熄曬保全家

少少Data 緊要，定係命仔緊要?

熄Wifi Bluetooth 保平安

大家幫手推

push 斷網保平安

推

仲有Bluetooth

推到手足睇到

求下你幫手再推，唔好比佢停

大力D再推呀

推推推

手足加油 一定要睇到

齊齊推

齊齊熄

我仲想係煲底見到大家

推啊

pushhhhh

熄熄熄

手足！！！

唔係推，係一齊熄

試下講熄Wifi 不要說推

推！

試下講熄Bluetooth 不要說推

試下講熄Wifi/Bluetooth 不要說推

試下講熄Wifi/Bluetooh 不要說推

熄wifi同bluetooth啊 仲想係煲底見到大家

推

斷網停藍保平安
斷網停藍保平安
斷網停藍保平安

電話斷網保平安呀，我都想見你

多謝手足，煲底見!

斷網停藍保平安
斷網停藍保平安
斷網停藍保平安
斷網停藍保平安

Push

不要說Push 試下講

斷網停藍保平安
斷網停藍保平安
斷網停藍保平安

快d 熄Wifi Bluetooth 呀!!!!

手足，推我上熱門，推個大家都睇到